埋土守衛戰係一場陽謀？

就算當日手足唔決定守入面，對家就會收手？佢地隨便再搵一間會跪既大學裡應外合，一樣可以好像依家咁圍，咁到時候直接放棄係入面既人？

有人會話無裝又無反抗佢地拉到都告唔到啦！？ 而且仲有達官子弟，平民，問題係人地可以拉哂，再慢慢查家底放人，更快方法係睇係嗰度既人有冇裝，咁被查到有裝既人就唔駛救了？有第一間學校開咗先例而又抵抗既，就好做會每一間都咁做！

而事實係香港早就進入咗警察國家情況，就算告你唔入都大把手段玩殘被捕人士，而且記住依家平均每個月都有幾十至上百宗屍體發現案，當中更有雙手綁磚死浮屍被列為無可疑，你仲相信法治有險可守？

咁點解敵方要咁樣做？
敵方再蠢再無能都好，都知道佢地要面對既唔係只有抗爭中既精銳 （勇武），仲有數以萬計上至百萬下至數十萬既抗爭人民，要清除所有人係不可行的，特別係蝗蟈現階段內憂外患，外強中干既情況，還有來自所有文明社會既壓力，強行以武力排除呢個選項係下下之策，因為真係攬抄，就算佢用呢個方法平息咗動亂，收覆返嚟既係一塊爛地，失去咗國際市場既信心同埋亞洲金融中心地位既香港，要之何用？

所以敵方只可以用殺雞警猴呢一種低莊手法去恐嚇人民，但係橋真係唔怕舊最緊要受，佢地要令到香港人驚，放棄抗爭甘願成為佢地所控制底下一隻會生金蛋既雞！而言香港人不是愚昧的，佢地用咗幾十年既粉飾太平手段，香港人一一歷歷在目！

回歸問題，咁點解埋土守衛戰係陽謀？
因為守又正中佢地設下既陷阱(圍捕勇武），唔守亦會令被困人士覺得孤立無援（condom)，而香港人此時展現出高貴既精神，正正係破咗對家既策略，香港人唔會放棄任何一個同行兒女，雖然明知係中咗對家既陷阱，但係好多手足依然不畏艱險咁前往救人，可惜就是損傷慘重。但亦都係多得高貴既精神成就咗呢一場士氣戰既重中之中，香港人用行動同咗極權講，香港人是不畏懼，而且無人將會成為condom!

但係從呢一役中所得教訓係，陣地戰真係無得打，武力上極大既差距就係我地既缺陷，所以要 以已之長，攻敵之短。出其不意，方能致勝，抗爭人民有啲咩？人多即意味著我地分佈得夠廣泛，對方好難可以隨時佈防，我地勝在夠靈活！

題外話
個人覺得應比機會藍絲/店 轉型，就算佢地係虛情假意都好，只要黃色經濟圈設定一定既準標、如提供文宣地方，公開向大眾表態等行動，認承其為黃店，只要令到佢地洗濕個頭變咗偽黃，就係一大助力。
例子： ming /藍絲/藍店 可以公開表態如 口伐政府，上嘴警暴下援手足，未嘗不可原諒，就算佢係扮嘢都好，佢公開表態已足夠綁佢係我地既戰車上面，願革命之風拂香江。

懶人包
埋大守又死唔守都死！但係香港人用自己既精神反守為攻打左一場士氣戰，手足唔錯都錯咗，我地要做既唔係指責，而係從錯誤中改善，此戰為鑑！

最後大家謹記
不完美 可改善 不割席不放棄 齊上齊落

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0